洋警當"中國人"係死物，就咁算數真係可惜

想睇幾億小粉紅點橕警

其實都係

種族歧視都無人理
仲講詳和平包容

推

小粉紅唔會理，因為佢地係red object

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

中国人係死物喎

暫時支持率 82.7%
推到5000 人投票
已有900人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

chinese object

對家就擺明冷處理緊
慘在次次都俾佢冷處理到

長輩圖都無張

一於將佢既偉論向英國表揚